我會想念他

我會想念他 定會相逢嗎

就係分開咗先可以再相逢

好心你份人就浪漫啲啦

血姐

我同你差唔多

再美的歌聲 和他總有偏差

我暗戀左你7年喇
！！！！！！！！！！！！！